{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000093830",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 백합펜션(워터슬라이드,캠핑테라스,OTT,키즈,조미료)"
    },
    "text": "当ペンションは常にきれいな寝具と客室状態を準備してご来店くださったお客様の快適な旅行になるよう努力することが最優先の目標です。 私の家のように安らぎを考えて発展しようと努力しています。 いつもお客様の楽しい旅行のために、楽しい笑顔で日常生活が終わる前まで楽しさを与えようとするジロペンションです。 22時以降に入室される場合は、予めペンションにご連絡して予めお知らせください。 部屋は広くてきれいで、必要な便益施設も充実していて便利に泊まりました。 青浦台海水浴場と近くて観光にも良かったです。 ただ、蚊のような虫が相対的に多かったのが残念でした。 幼児の子供も必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 駐車場完備とともに青浦台海水浴場から近い位置にあり、干潟体験道具も無料で貸し出しています。 夜間干潟体験の海漏らし装備は有償レンタルが可能で、利用時間は午前9時から午後9時までです。 公共施設としては、案内室が午前9時から午後9時まで運営され、共用浄水器と常備薬も用意されています。 周辺の観光地に関する情報やグルメ紹介、観光地割引券も提供され、共用調味料やボードゲーム、キャッチボール、バドミントンなど様々な施設も用意されています。 お子様連れの場合、ベビー用品も事前予約を通じて提供できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの目標は何ですか？",
            "answer": "当ペンションは常にきれいな寝具と客室状態を準備してご来店くださったお客様の快適な旅行になるよう努力することが最優先の目標です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "私の家のように安らぎを考えて発展しようと努力しています。いつもお客様の楽しい旅行のために、楽しい笑顔で日常生活が終わる前まで楽しさを与えようとするジロペンションです。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "部屋は広くてきれいで、必要な便益施設も充実していて便利に泊まりました。"
        },
        {
            "question": "青浦台海水浴場との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "青浦台海水浴場と近くて観光にも良かったです。"
        },
        {
            "question": "虫が多かったということですが、具体的にどのような虫がいましたか？",
            "answer": "蚊のような虫が相対的に多かったです。"
        },
        {
            "question": "幼児の子供も利用できますか？",
            "answer": "幼児の子供も必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場完備とともに青浦台海水浴場から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験道具の貸し出しはありますか？",
            "answer": "干潟体験道具も無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "海漏らし装備のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "夜間干潟体験の海漏らし装備は有償レンタルが可能で、利用時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような公共施設がありますか？",
            "answer": "公共施設としては、案内室が午前9時から午後9時まで運営され、共用浄水器と常備薬も用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地情報は提供されますか？",
            "answer": "周辺の観光地に関する情報やグルメ紹介、観光地割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、ベビー用品は提供されますか？",
            "answer": "お子様連れの場合、ベビー用品も事前予約を通じて提供できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 491
    }
}